陳肇始︰不排除禁止非香港居民入境

立法會衞生事務委員會討論政府為應對疫情所採取的工作及措施，會上多名議員要求政府禁止非本港居民入境。其中陳凱欣詢問當局，會否對所有由外地抵港的人進行檢疫，及禁止非香港居民入境。公民黨郭家麒批評，政府不封關是最大敗筆，質問政府何時才願意全面封關。

食物及衞生局長陳肇始說，非港人的入境人數一直有下跌，政府會繼續監察，不排除會加強現有的措施及禁止非香港居民入境。

她又承認，衛生署的監測範圍有需要再擴大，會要視乎化驗室能力再推展。陳肇始又指，理解部份人希望政府用酒店作檢疫用途，但認為酒店的感染控制情況，不一定適合做檢疫。

禁本土都唔禁內地？

？

支共有 order 唔俾支那人回國 , 香港要配合

歧視？

quote 錯

要諗幾耐？

咪撚封關
我要攬炒

之前又話會歧視？

內地係邊？

仲不排除

慢

又唔跟世衛建議，又被暴徒成功迫使香港封關，又歧視中国人，港共政權真係好過份

都入得7788啦

仲不排除
做你就做啦屌你老母

腿張開

不排除禁止非香港居民入境

今朝文滙講完, 政府就立即有動作

[youtube戰線] 請訂閱以下任意一位黃色youtuber

會唔會太慢

幾時快手過

咪撚封啦，係將病毒輸入中國嘅好機會

歧視呀？

每日感染者雙位數上升

社區爆發到幾千人 先再慢慢諗吓好唔好

香港抗疫靠你哋 真係等死

支那人咪非香港居民囉

慢慢排啦 乜都慢幾拍

有撚用咩
成堆支那蝗都有香港居民身份證

777：封關已經無意思

歧視wo
Dllm

林奠又要中圈套

禁你老母咩...又話無撚用...又話歧視

住大帽山得罪你？

唔封關
又有一個真空期(19號後入境先要強制檢疫)

風水佬呃你十年八年
尋日同今日即見功

死未...

政府帶頭歧視

就算禁，都係上頭唔想啲人經香港轉返大陸啫。

你估真係突然良心發現咩。

黃大仙果頭掛

十年後

歧視 屌你老母左膠呢

識唔識字？

返哂黎先封嘛

不排除

你講曬啦

排你老母咩 排得黎都蚊訓

周街都仲係聽到人講支那話

今日的林鄭打倒昨日的林鄭

林鄭指出，近日聽到不同的團體或人士稱要「全面封關」，但政府新推出的一系列措施，包括內地旅行團停運、停批個人遊簽注後，不論海陸空，內地來港人士已大幅減少，剩下來港的人都會是公幹、探親、照顧家人等有需要的項目。她又質疑，是否不歡迎在外港人回港。

林鄭強調，應該從嚴控風險的角度出發，故減少提供服務的口岸站，集中力量處理某些關口，並對入境人士問得詳細一些，減低來港人士成功暪報的機會，亦會從源頭控制，減少來港人士的比例。

林鄭又引述港大醫學院院長梁卓偉的說法，指現時要討論的問題不是「封關不封關」，而是如何做才適合。她強調，政府減少六個口岸管制站後，政府會監測、適時處理，呼籲市民要持平一點。

你講緊咩?
唔明

睇死佢又留幾日逃生門比班喪屍衝閘

baby kingdom JM: 請唔到新家傭，世界末日喇！

唔識字？

港島有錢人特權階級

做咩歧視人?

應該係錦田同埋八鄉

封關已無意義，封條毛呀？

垃撚圾
要封果陣又唔撚封
引晒班毒撚入來都仲要諗封唔封
屌你老味咩

一早要啦

插左入去先不排除推開
都就黎射得

黃大仙區

冇用
海外可以經大陸回流
或者海外香港人都會感染

做乜都慢幾拍

不排除？ 咁講黎做乜撚

連登仔：禁埋本地啦好嗎？

而家先黎諗 你真係痴撚線
人地一早封尻哂啦
香港政府

下年先啦，仲早呀！ 屌你老母！！

又借機唔比美國記者入境

支国一定唔會封

禁就禁，唔禁就唔禁

不乜撚嘢排除呀？

你班仆街唔好去旅行先講啦

全面封關 咩人都唔入得

係就快啦

即刻啦

諗撚到香港都大爆發唔洗大陸肋攻就會禁

其實攬炒派，呢一刻應該撐政府

沒有永遠既敵人，支持林鄭不封關！

支持接收武漢病人

分享中國人驕傲

禁黃大仙jm9

不排除，不排除，不排除你幫我含。

屌你老母慢唔慢啲呀

內你老母地
支那就支那